年初一喺薩莉亞搵到初戀感覺。。。求抄牌教學（圖）

2019年2月5號19點23分
幅圖重係咁低清
好難幫你喎清

公屋仔就算喇

萊斯巴唔係GAY架咩

開番支紅酒 叫佢坐底一齊飲咪得囉

偷拍算好清啦

直過負離子呀我

人地忙都咩咁 見到佢好勤快

邊間

有技巧架

就係要生得靚仔

自問算幾好樣又180高

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

好靚！！！

鼻毛仔快啲幫手諗計

不要暗戀 去…

年初一會返工
好可能未有男朋友
機會嚟啦 巴打

咁快啲幫手諗計啦

幫佢填首詞

邊間分店

寫張紙仔比佢，話佢知你咩名想識下佢
祝你成功

喜歡你 個波軟林林 個樣笑淫淫

咁？

無筆，問佢借埋筆？

你咁好樣又180高
直接問佢幾點收工約佢食飯

問佢攞支筆然後寫低你電話跟住交俾佢，完~

同佢講幫佢影咗幾張相
叫佢比電話號碼你 sd返d相比佢

屌，好撚緊張，集個氣先

W810I影既?

會唔會俾人話我變態？

你係

緊係唔會，分分鐘欣賞你咁有勇氣

事實怕咩人講

如圖不解釋

年初一都要食垃圾

咪踢爆先啦

咩分店呀清

一般貨色

得呢度唔洗排，有得食就算啦，重點係幫手諗計呀

仆街唔益我

邊一間 組隊一齊去

曚曨美

馬丁我仆街啦，食完之後好撚肚痛，又唔想走住點算好

如果係靚仔既話就唔洗上黎問啦

勇敢啲去抄牌 慢慢去識人

靚仔都要有膽先得㗎

請問你用咩電話影

樓主新年學影相

有聲

大家都唔識柒咪柒囉 機會冇左就冇 最多柒一次姐

抹乾淨你個鏡頭先啦 仲油撚過你個頭

終於出現視力遊戲

小妹有仔了 sor 仲有我有同事見到你偷影我 話你係肥柒毒

你有無fd係旁邊先，有就易d，無你就直球啦。

食過

我都食過

薩莉亞

真係好初戀
有爆漫個女主角咁
等我養佢

食快餐 想識你
我樣似趙雲 無計我頭痕

樓主有結果味？
吹左咁耐水

召喚梁國雄議員

有朋友一齊食既話 咪話同朋友玩game輸左要影相抄牌lor

食完好肚痛走咗去爆石

我知係邊度

我都知係薩莉亞

抵啦睇女女

有圖

小妹年初一要返工已經好慘
仲要俾條死毒撚偷拍

靚仔= 真number
樣衰= 假number

我知係邊間分店喎

咩歌

我地比d希望巴打

係咪咁神呀

真係有兩句

認真答，去見parttime工然後r水吹

橋都比左你
抄唔到真牌都快d影張高清圖po上黎la
唔係連登仔唔收貨

店長見到樓主成頭油都唔會請啦

岩岩先係嗰度食完野
Btw條女又唔係真係話好靚嗰隻

唐伯虎點秋香戲情？

屌 個鏡矇到西咁 肯定油頭毒撚 部電話又油

咁點解唔落club玩識啲仲靚仲正啦
定連登仔真係鍾意啲純既女仔 對佢地有情意結

帶頂帽去

純樣好加分，年初一肯返工又加分

做一個月，溝到再quit

我條女嚟

Ip都唔洗check都知係元朗啦

錯哂

馬丁下次一齊再去

偽娘

點解我樓下果間 初三先開

今年2019年定1999年

睇嚟好多人想知邊間分店 召喚馬丁1q題

：你幾點收
：我地收10點

之後再俾埋公司電話我咁？

再問上差館喇

將想講嘅野寫低落紙度
同你嘅電話號碼
得就會揾你 唔得就唔會

利申: 試過

有無咁快

Lm

地點
你唔敢主動識不如俾個機會其他巴打試下

樓主咁耐冇覆可能已經有下場

被阿sir玩緊菊花

仙氣

現崇山?

你條毒撚咪搞我條女啊

嘩 係咪事主？

人地私樓妹黎 有男朋友 你算擺啦

你條女叫咩名？介紹返

排

Lions rise

你識疊到成隻手都係碟人地咪請你囉

酒樓對面果間？

一望埋去張相度
即刻令我感受到初戀嘅青澀
果種矇矓得黎又帶點魯莽
唔成熟但輕狂嘅偷拍
呢一切一切
都再三提示緊樓豬係時候照下鏡
諗下點解自己成廿幾歲人都仲係喺度ff緊初戀嘅原因

因為你相都唔識影啊
先唔好話你見倒條女太緊張
影到咁矇你估你而家加filter咩
你影到咁 仲衰過冇圖啊
我睇倒你個標題
諗住除定褲入黎實無死啦
點知你新年流流都要做不孝子
就算你有一日真係溝倒條女
你唔覺得你欠左佢咩
抵你一世都係度望初戀

攞左未

係真係幾靚女 利申 常客

朦朧美

聽日去試下

就咁直接問咪得

人地有男朋友，私樓仔

有開咩

連登最多係咩 係毒L 啊 你叫d毒撚教你都有

你無撚野啊，影我條女擺上連登？
唔怪之得條女話有條油頭暗瘡毒撚望住佢又拎電話影佢。
好心你啦，踏踏實實搵返份工
唔好日日周街影女啦
影都唔好影我條女啦
唔好再來荃灣搞我條女啦

放過人啦

樓上咪講咗邊度囉，仲荃灣

試下主動入佢中路

單憑樓豬影到咁矇，有錢極都有限啦

第二頁有答案

比封利是人地咪得囉

濛

做乜9

Show Blocked User - 點解阿SIR係MISS

其實係高清黎
只係條女嘅仙氣太勁

直接問電話啦搞咁多嘢

所以你要到電話未？食過夜啊？

咁嗰度係黃大仙嚟

又想做第二個鄧月平出嚟

邊間
等我幫你溝左佢
初戀就係得不到先叫初戀

就咁想像下畫面都好尷尬

氣氛古怪